美國升500點中國仲要跌...

快啲投降算啦

唔明點解中國好似完全冇事咁？
打唔死嘅曱甴